"Waarom is hij natuurlijk niet de juiste man, Pip," zei mijn voogd, vooraf comfortabel tevreden op het hoofd, "omdat de man wie de functie van vertrouwen vervult, is nooit de juiste soort man. "
Het leek nogal om hem in de stemming te brengen om te ontdekken dat dit specifieke bericht was niet uitzonderlijk gehouden door de juiste soort man, en hij luisterde in een tevreden terwijl ik hem vertelde welke kennis ik had van Orlick.
- Heel erg.
goed, Pip, "merkte hij op toen ik concludeerde:" Ik ga nu rond, en betaal onze vriend af. "
Nogal verontrust door deze samenvatting, was ik dat wel voor een korte vertraging, en zelfs een aanwijzing dat onze vriend zelf misschien wel zou zijn moeilijk om mee om te gaan.
